打打打打雷

閃電電

訓唔著嘅我

做咩負皮我